雷神3睇完劇透分享區

睇完既巴打覺得點
好唔好睇
今次10分滿分你會比幾多分
買左飛27號睇 mx4d

你自己都未睇
就叫人劇透俾你

垃圾一套
所謂既神都係廢

原來雷神扮死

英雄片我無咩所謂
不過真係有少少想知彩蛋係咩

做到爛

無限寶石係雷神個鎚入面
雷神冇贏到

進化咗嘅雷神都係打唔贏海拉
結果佢地選擇冚鏟走佬

係咪會接到avg3

Beta ray bill個頭像有出現喺套戲度

痴線 係咁自動回

睇個勢就係

咁講海拉算係mcu有史以來最強反派
奇異博士係咪淨係鳩up幾句就退場

最後一粒？

呢個佢9up

係

今集進到king 定rune king

巴打覺得呢套好笑定deadpool好笑d

0分

岩岩睇左台仔影評
都係話覺得反派描述唔夠深
仲有成日認真既時候搞笑
感覺太刻意去搞笑 想代入都代入唔到 缺乏危機感
有人話唔應該將諸神黃昏以今既形式拍出黎
但動作方面 超人類打架係最爽既一次
終於似返雷神